圖表L交流

今次改返個靚名
唔strong hold喇

支持圖表L

等你畫

幾十張點貼
真正既圖表L心中有圖

留名

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

［區選］藍絲散水運動，正式開始

HYG 同SPY Divergent
但唔一定等於股市會跌

恒指島頂

但都叫半個淡訊號
唔一定見頂
但至少限制升幅

29500-30000 大島
28000-29000 中島
27000-27900 小島
單睇島唔算好差
但上星期支陰燭真係白費左儲左3個月既力

我既疑問係，點解一星期內可以冇消息冇特別力量之下打穿哂？非常罕見
只有2015年28000落黎嗰段有少少似

想請教圖表黎講amzn算係點？好似跌穿左上升支持位了？明明就thanks giving, 點解最近係咁跌

我個人睇日k落去補裂口做多隻腳先再上，下年破前頂

沒錯！不是見頂

美股牛三佢都唔升
圖差

呢隻腳可能踩好深
未見到有手影

只要唔穿245仲有價講